忍受唔到朋友話日日午餐話對自己好啲 不如食大家樂

佢仲要三個月以黎都係食同一個飯
蛋牛飯 低糖綠茶

大家樂

大家點睇？
我覺得佢悶到唔識浪漫個啲男人
次次都係同一個姿勢個啲

又唔係同你做，關你鬼事

你又知唔係？

我鍾意食蛋牛飯飲低糖綠茶係咪唔得
使唔使放我上嚟？

同你食咪食大家樂算數囉, 慳番D